中資公司有咩唔好？

見幾個post都叫fg唔好做中資
同做中資好難出返外資
點解既

利申：做緊外資 純八掛

做緊中資，人工低，花紅拉返
但你轉工d獵頭同hr好鍾意用返基本工資壓你，唔睇你花紅，所以好難轉！

中資做嘢啲規矩同手勢教壞晒好難執
利申:聽人講

用QQ email